唐記嚟講係咪雞紮最低食

大大舊
其他嗰啲細細粒，但同價

鮮竹卷都唔差

糯米雞best

貴一半喎
同價我會寧願食飯

咖哩牛筋腩飯+雞扎+奶皇包+菊花茶

上次試左個咖喱雞好劣喎
係咪牛好食好多

流沙奶黃包 每次都買兩個

佢啲牛都幾淋 食落口幾舒服

有間叫包點超人嘅店，$26四件雞扎，食落同唐記差唔多

鮮竹卷 雞紮
糯米雞

唐記唔係罷食咩

不過好重調味